[大踢爆]有女嘅你一定要check實自己條女

尤其是係同靚女拍拖嘅你！

靚女多人溝就眾所周知，所以你嘅靚靚女朋友多仔溝亦都係必然嘅事。雖然而家佢個人就畀你佔有咗，但咁並唔代表佢個心裡面只係得你一個。有樣野你哋必須要知道！就係香港地係一個狗公無處不在嘅地方！你嘅另一半好可能都有同其他男仔keep住傾計，儲火出火

為咗避免咁多帽事發生，我而家喺度作出呼籲，請各位拍緊拖嘅你哋，一定要留意一吓你地嘅靚靚女朋友嘅通訊軟件有冇同啲咩人有密切聯絡，尤其是係一啲較為冷門嘅軟件，例如wechat同埋facebook messenger。呢類型嘅通訊工具由於普及程度較whatsapp為低，往往容易成為你女朋友嘅偷情工具，隱瞞住你同第個男仔聯絡，你女朋友嘅下一段情(即係同隻狗公出pool)就係靠咁樣而開展。

唔想帽事，就一定要防止佢成日同啲狗公私chat

狗公

同緊豬扒拍拖嘅你都唔可以掉以輕心！

啲狗公dry起上嚟連鄭欣直都食得落

慘慘豬

帽事咪溝過第二件 結左婚就話麻煩啫

男都係啦

就算未結婚都唔抵呀，無啦啦點解要將條女送畀隻狗公

都啱，不過女仔嘅派帽比率高過男仔好多

個post都已經講到講到香港狗公無處不在
係咪應該女人驚而要check實自己條仔多d

咁如果澳門用wechat多
但成日whatsapp上線呢?

溝到還溝到 食到還食到
未食到之前都唔洗太上心

Btw 條女成日po相上ig fb呃like果d 九成都留唔住 個心都未玩夠

check條撚咩 咁容易比人溝走 唔要都罷
唔通check成世？

啲毒撚 冇自信 驚人搶走自己條女先check

利申 比人帽過

所有PUBLIC IG 雞都係

做一世毒撚都總好過畀啲女連環帽事

思路清晰

連登冇人同靚女拍拖？

趁佢訓用佢手指解鎖 但每次睇完都只有唔開心 因為你自己仲未有分開既決心 你仲好鐘意佢 但佢就係咁對你 你只有一個人唔開心 仲唔可以講畀你啲朋友聽 因為你仲抱一絲希望佢會變 之後結婚 同自己朋友一齊相處 你唔想你自己啲朋友對佢有偏見

樓主咩事

巴打你女朋友知唔知你已經知佢啲秘密？

你想聽？
我驚你會嫌我負能量我身邊啲fd冇一個願意聽我呻

我想聽黎提防下

唔拍拖就無事
心不動，則不痛

踢爆咗啲咩 圖都冇張點討論落去

有仔都要check實
前幾日出街見到條仔係後面攬住條女
之後偷偷地係電話隱藏左個聊天對話

我係你條女見到你又驚e樣又驚果樣唔走先有鬼

講得好

其實係我唔識去愛另一個

嘩你咁都睇到

不過其實而家係咪潮流興偷食？

專一啲唔得咩？

係封存
係電梯 佢地企我前兩格 好近

咁係因為我好愛你好著緊你

我無心令你難受

爆啦屌，最憎奸夫淫掃

對話記錄可以del ,你都check 唔到啦

如果連基本信任都冇 拍黎都冇意思

正一咸濕仔嚟

佢好靚仔？

中上啦 廿幾歲 米八到
但條女中下

如果係都要將自己啲行為搞到鬼鬼鼠鼠，唔得嚟光明正大，咁又點叫人信任呢...

過來人話你知，防守幾嚴密，要出都一定會出

同靚女拍拖係禍。玩下就可以

咁個男仔應該係想呃處，特登溝啲中下樣嘅，貪人哋少男仔追，處女機率相對大啲

搞到我都驚埋一份

所以如果要拍長拖就最好搵豬扒拍，唔會有其他狗公嚟溝走佢，有安全感

唔出奇㗎，好好睇實條女呀

又唔洗咁極端，正常樣咪ok

性格先行

用wechat, tg, Snapchat flirt緊四條女，三個有仔，我食咗其中三條 仲有個仲氹緊